估唔到劉丹幾廿歲d演技仲有得進步😮

由慈父岳父演到度縮垃圾廢老
d演技進步左好多

可能係退步呢，慢慢露出真面目

最好戲係喺律政狂人度
由做公司揸fit人到入獄到出返嚟

日日吊楊幕